# 13. Оптом или в розницу?

У Андрея небольшая пилорама по распиливанию брёвен. Своих клиентов он хочет распределить на две группы. В одной группе находятся те, кто покупает товар оптом - по меньшей мере 50 брёвен за раз. Во второй группе находятся те, кто покупает товар в розницу.

![](s13-body.png)

## Вопрос

Какую формулу он должен вписать в ячейку C2 и затем скопировать на оставшиеся строчки, чтобы на каждой строчке было бы правильно указано "оптом" или "в розницу"?

[Raadionupud]

A. <tt>=IF(B2>50;"оптом";"в розницу")</tt>

B. <tt>=IF(B2<50;"оптом";"в розницу")</tt>

C. <tt>=IF(B2>50;"в розницу";"оптом")</tt>

D. <tt>=IF(B2<50;"в розницу";"оптом")</tt>

## Ответ

Правильный ответ: D.

## Категории

- Обработка таблицы
- Логика
